點解通常inhouse嘅人廢過vendor嘅人，但公司會請佢？

有啲根本就唔熟個飯嘢
出咗報價就vendor搞掂曬佢
平時有咩冬瓜豆腐就打電話 小小嘢都唔識搞
點解呢種人又會做到inhouse

因為入左in-house 人先會廢
Vendor 由朝掂到晚唔同牌子product, 有乜問題, 點用好易上手
就算有能力, 公司冇錢比你買其他product玩/對比, 又點會比心機研究個functions有乜用

做inhouse ge人
以前可能都係vendor出身 🤨🤨

點解inhouse會廢啲？

利申 in-house 轉咗vendor

點解會覺得inhouse既人廢過Vendor
Tech公司好多都係inhouse個喎

因為你識果d廢，完

因為識做公司back office operate
你vendor預比人屌屎忽